聽日長週揮手區

我～屌～你～老～豆～

縮埋一舊

利申聽日長週

你個名